【TWITTER 暗藏 YOUTUBE 戰線？！？！】跟進黃標事件！

希望大家有持續每日twitter嘅好習慣

琴晚有手足tweet咗關於黃絲武漢肺炎videos被demonetized（黃標）
之後YouTube有應，不過只係敷衍了事嘅回應
主要話武漢肺炎係敏感topic

之後都手足有質問YouTube點解藍絲嘅片會冇事
亦都有好多手足加入質問YouTube

依家想大家一齊幫手
將依件事再推大佢

原tweet:
YouTube 回應:

推呢個，幫自己人

自膠 有條link錯咗

原tweet：
YouTube 回應：

推

俾少少參考
reply路線一：一視同仁，係demonetize就demonetize埋藍絲啦
reply路線二：點解武漢肺炎係敏感topic？依個係global health issue！
reply路線三：YouTube嘅algorithm同monetization要保障youtuber
reply路線四：YouTube政治審查

推！

lm

721

Push

why twitter task so難推

wow勿屌
唔止香港,南韓都係秒黃

成個亞太區執柒左佢啦

唔係twitter 都懶嘛

推 真有用post

係呀 好離譜！

push

推 大家用多啲Twitter

態度正確

poosh

另一針對YouTube嘅twitter post：

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

唔該手足

瞓完再推

推！
yt一日未跟進 就日日都上twitter問佢!

支持 明天跟進

時段問題

其實想講好耐。。打youtube戰線最有效既方法

成個亞太區都係支那人做審查 好撚ON9

有好多係坡狗 Google 員工

深夜再推

外國呢排都慢慢多呢D新聞
Keywords: YouTube, coronavirus, demonetized

我就覺得係支那人再多啲
另外新加坡係咪用簡體字㗎 之後佢哋有話過 同google staff講嘢係簡體字

push
攪大佢
唔係亞洲好快俾支那統一

push 咪撚再慶祝死全家個班垃圾 推post

屌佢冇用
當佢TVB咁追擊先有小小用

推推

睇睇依道

原tweet：
YouTube 回應：

建議用hashtags #COVID19 #Coronavirus #CoronavirusOutbreak 等多啲外國人睇到

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

已comment

Twitter

廣告商唔想自己廣告在政治片度播
youtube黃標都可以理解
不過就一定要黃藍一齊黃標

同埋好既youtuber大家真係可以贊助

回應用多啲 hashtag先至有用

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

Yeeeeeah!

新加坡中文係用簡體字，不過唔係用英文多？

佢有得簡咩文
而家係話揀咗繁體中文佢都照出簡體
新加坡做政治審查都唔得喎 奶共奶到咁既話

Peesh

針住YouTube
================================
有樣嘢好多Youtuber唔記得做／唔會做

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

喺youtube做得中文既censorship team，9成支那人
美國2/3代華人就無咁奶共，但唔係個個識中文.....